最好食既布甸一定係麵包布甸

仲要係無提子乾

木糠布甸

除左buffet同自己整邊到可以食到

岩岩貴賓室食完幾好食

食到層cream想吐番出黎

有時面包舖會有
唔係間間有 重要唔好食